無學歷無技能點先走到？唔想留係香港等死

利申返 IELTS 有8

做順民咪ok

返大陸

我都係香港人
但可唔可以唔做中共人

學跳舞做導師

做雞

你識畫畫嘛，做畫畫老師囉

乖乖地奶共賺錢
賺夠再投資移民